# Из чего состоит рабочее время.
**время с момента, когда член экипажа воздушного судна .. выполнению своих служебных обязаностей, до момента, когда освобождаеться от выполнения этих обязанностей.**

Робочий час - час протягом якого екіпаж повітряного судна зобов'язаний виконувати роботу, визначену трудовим договором і правилами внутрішнього трудового розпорядку.